一人一個eason最高質live

我先 與我常在既2010年duo演唱會version
到後段 eason既表現簡直係癲佬

以前有裝NOW
有MOOV 睇下D演唱會
一開竟然有EASON
邊個演唱會唔記得喇
一聽驚為天人

把聲沙過沙士都夠膽死開演唱會

爛聲得黎好有感覺
以前真係日日LOOP

想知係邊次

重有依首 真係好癲
唔明點解而家香港無哂D聲底厚既歌手

其實我記得係duo
不過你又話duo正
我驚記錯所以話唔記得算

2014 mama浮誇

唔緊要既 聽歌既野各有喜好
聽聞eason duo果年 專登整爛把聲

佢後段爆發左出黎 但果個狀態只係平時eason50%音量既表現

03年係佢嘅顛峰

綿綿

黑夜不再來

黑夜不再來
好撚正

呢隻反而少聽 陣間聽下先
聲底厚既歌手？ 周柏豪 許廷鏗 吳浩康算唔算

已經夠好聽啦
而家D男歌手真係食哂屎咁

佢宜家把聲真係翻唔到去嗰時差太遠

903 我的快樂時代

我諗而家側田同6號係最好個批
周柏豪之流就算啦
牙醫 吳浩康係OK 但始終唔同級數

以前03年 把聲聽落好似係響啲
而家佢既唱法係唱左入心 唔係就咁唱出黎

佢呢條片有解釋

15年後把聲一定會衰退
仲要07年至16年冇停過做巡迴演唱會
正如運動員啲體能一樣

講返Eason 佢聲底厚 唔係天生 係練左一段好長既時間

佢係楊千嬅個演唱會度唱姊妹

2003年同1998年係兩回事黎
2003年演唱會嘅綿綿，
黑夜不再來，黑暗中漫舞
全部都入心入肺到喊

咁一定要練既 無人天生識唱歌
但而家既人就係聲薄又鍾意用假音

呢首黑夜不再來有段時間係咁j
同cd ver唔同level

moving on stage

最衰neway無

小巨蛋既心的距離Live
正到仆街

引用巴打呢個live做例子 呢首同黑夜不再來比較 點計都應該屬於同level掛？ 不斷聽到外界聲音話佢把聲返唔到以前

重點：心的距離live 係2015年

成個live除咗頭兩首歌未開聲
之後一直落到沙龍都好正

有冇人聽過低能動物
感覺首歌好冷門但系好好聽

我都好鍾意聽呢首live

呢個版本好過99年live

返緊工唔方便share

youtube search 陳奕迅 再等幾天

低能動物

03 愛是懷疑

成個playlist

好撚正

成日聽2014個eric kwok演唱會

不過講真我有時聽番佢初頭既live會驚覺佢勁左咁多既

覺得佢首首歌都係宜家唱得好聽過以前好多

成個演唱會都仲日日J緊

Duo把聲最爛 但係反而係最正既live

用感情彌補把聲嘅缺陷

睇得出Eason 真係享受同duo班人一齊玩音樂

佢台灣d演唱會正過香港
好鍾意我們都寂寞同土星環

其實我覺得DUO係高質演唱會
浮誇、那一夜有沒有說、無人之境、陀飛輪、沙龍、PG家長指引⋯⋯都好鬼正

屌我真係低能

呢首live次次聽到好sad
Btw,自從呢次之後點解無再唱失戀太少？

VAN@ Nowhere Boys 算係潛力股

再等幾天

浮誇 (呼和浩特站)

與我常在 (2017麥花臣場 現場睇得好開心)

麻麻 同SUNNY差唔多
又係D扮哂ROCK既POP友

悔不！當初 輕輕放過
瘋狂J返嗰段

唔好玩啦 條友瘋狂扮sunny 台風
現場live 唔夠氣

95年 新秀

黑夜不再來 03 third encounter

講真宜家把聲仲癲喎 LOVE live

本人幾鍾意呢隻

Eason’s life 夕陽無限好
Loop左幾十次

唱岀黎帶到嘅感覺唔係以前咁震撼

呢個先勁
聽緊個陣呼吸緊縮 副歌個段直情好似透唔氣

宜家把聲有feel好多

個年係病住開廿場唔係專登
果兩年連住開duo巡迴個個月都要開show
把聲都好差
之後減產抖返先好d
Duo隻碟後期執到仆街先見得人
Eason自己都好介意果時d聲好差
不過近年live又有返個水準

後面用真音上

我都成日J呢段

學埋啲乸型台仔泡仔唱腔

不過真係好有feel
cd live輪住聽

狼來了
尼古丁
2009年 粵語殘片 黃金時代 月球上的人
2003年 黑夜不再來 一生中最愛
十大中文金曲頒獎 六月飛霜

呢首eason唱得好聽過譚伯好多

完美

上左神枱果d唔再講 (新城六月飛箱、duo/mama浮誇果d)
由another Eason’s life計既就: 哥哥果首春夏秋冬 不如不見x 好久不見 今日 我的快樂時代 (同2013年eason’s life 一樣)
仲有上年香港中環開個show 全部都高好質特別係猜情尋 和平飯店 幸福摩天輪

用返華星年代唱腔好好j

陳奕迅 ~ 我們都寂寞 2016.04.03 Another Eason's Life 台北小巨蛋

愛是懷疑@十大中文金曲

陳奕迅 hey jude